Nier: Automata隻ost可以去邊買到

最近打打下Nier個陣覺得佢d bgm好好聽，好後悔無玩黑盒版有埋ost，如果想單買ost可以係邊買到隻碟

melonbook
amazon

如果實體店呢

信和囉

信和咁大，邊間會有

餵埋你食好無 撚知咩
自己上amazon買啦

利申已買

amazon啦，送到你屋企都仲平過信和